今年android 旗艦機全部都好吸引

V30, u11, xz1, xzp, zenfone 4 , one plus5
用緊iphone都心郁郁想轉會

留名睇樓主比狗咬

on9仔先用andriod

zenfone 好普通

Op5....jelly effect

Xzp同xz1就真心好正 又順又快
U11同s8+就影相屈機

因為iphone 未出

op5正

s8 先係皇道

無投訴

曲芒

見到部中國機你果然冇改錯名

今年外型大改變, 應該好多咗人換機.
屏幕佔有比例大咗 9成幾.

想買部Essential 裝飾

V30 LG不了,你知道的
u11 HTC後門
xz1, xzp,最近發生UPDATE完出現無限重啟+大LAG
zenfone 4 ,等 Deluxe吧
one plus5 啫喱MON
S8/S8+ 紅MON,無限重啟(更新後就搞掂)

等埋NOKIA8,IPHONE,PH-1

htc有咩後門

xz1都未出
xzp用緊完全冇問題
你鳩up都吹好D

唔識串android先係on9仔

one plus 5
小米既價錢,用到iPhone 7plus 即質素

傻尻升上天空

雙卡雙待就冇得插卡，要插卡就冇得雙卡雙待

Lg g5之後仲有燒底板？
Htc點後門
Sony update 完大lag係xz, xp, not xz1 and xzp

sony 大lag個bug fix都出埋

on9仔先用iphone

等nokia9
8垃圾